情境說明
請用現有程式碼做出一個可以查詢時間區間內
全部/個別人資的在各廠家履歷/面試/報到/離職統計表(每個紀錄中有時間值的才+1)
結果範例如附圖

做題說明
1. 程式碼中有 補足程式碼 的提示字樣，提示照現有程式碼架構，補足此處缺少程式碼後便可達成目標
2 .區塊內程式碼皆可增刪改，應不須動到區塊之外的程式碼，如有需要請先詢問現場人員
應不須動到區塊之外的程式碼，如有需要請先詢問現場人員
3. data-example內json為php產出之資料參考資料架構，以此架構得以使程式運作，
但若想以其他資料架構串接也可，但須符合第二項的規定